file metode_a.php.bak adalah metode yang digunakan mencari nilai mahasiswa dengan jarak terkecil atau terdekat dengan cara membandingkan pada masing-masing jarak mahasiswa dan dibatasi dengan kapasitas prodi

file metode_a.php adalah metode yang digunakan mencari nilai mahasiswa dengan jarak terbesar atau terjauh dengan cara membandingkan pada masing-masing jarak mahasiswa dan dibatasi dengan kapasitas prodi,